有良心價嘅防疫用品呀！

疫情嚴重，口罩難求。
想搵個豬咀代替，又唔知邊度買？
咁就岩啦喱到有豬咀/濾罐/濾棉
良心價發售！

推

你當呢度carousell咩